一隻灰衫狗，令到成個圍警總行動變得有意義

案件重組:
個位男士用鋤頭整開個鐵閘 想帶頭 示威者無人理 楊岳橋 譚文豪上前阻止 記者亦影住 該位男士無任何裝備 口罩都無 最後事敗 該名男士由鐵閘入左去警方個邊 證實係警察扮示威者

本來圍警總真係冇乜實際用途
點知狗仔冇腦到搵自己人出黎帶頭衝
仲要俾各大電視台/報章記者影住
去到呢一刻，大家要反思一樣野：

係咪仲要俾班弱智揸住支槍？

都要講一句：大家唔好再分化喇
兄弟爬山 各自努力啦

死撚死我班狗仔真係

挑釁唔到仲7出宇宙

有冇條友想撬開果part ,想backup

笑死

明明失敗左混入群眾離去，等我地分化就係一步好棋，點解要咁柒入翻去，而家係人都知係差佬on9

屌你做臥底都唔可以犯法啦 依家直頭煽動暴動

證明呢班先係真暴徒

証明讀書係幾緊要
讀完毅進都搏返個asso或者high dip先啦，咁快出嚟獻世

笑死
原本今日應該完全冇收獲
點知係都要塞分俾我哋

真係估唔到有意外收獲

想做鬼都要夠資格㗎毅進仔

狗油

有無拍到佢帶頭衝既片？
兩位議員可否作證？
暫時見到既都係大頭相同埋縮返入狗竇既片

你班死差佬柒夠未呀
柒柒柒係屋企笑到訓唔到呀
你地夠竟有冇反思過紀律部隊點解得你地咁乞人憎

今晚收穫好大

有無片

唔掛得係暴動

每次行動都係對方犯錯既機會，所以最緊要有野做

灰衫警員， 而家俾個機會你做返人
邊個警司要你做既， 篤佢出黎

你仲有12小時 ！

廣傳！

叫佢做狗 都侮辱左D狗

邊個帶頭好明顯

又真係 文宣姐煲大佢啊

又一次證明各有各做係work
就算幾冇用
敵人犯錯就會有用

件散仔柒咗都算，開閘畀佢嗰啲真係智將嚟
咁都做到白衫？

又係佢

證據

認真，關鍵一席在場，呢單野一定要搞大佢。

班低層犬成日話有削尖既鐵支，磚頭，都唔撚知邊到有

,

本來今日我一路都覺得大家畀梁頌恆果幾件蛋散點左去圍狗總，想講你地唔好再咁冇目的地去搞啦，咁玩真係會越玩越乞人憎...
點知警犬又用神操作送返我地上道德高地，吊，唔該大家以後唔好再鬧警察叔叔啦，呢d先係兄弟爬山各有各做啊，警察叔叔用緊自己方法幫我地手啊原來

Push

係啦係啦，兜到啦比你

證實咗係水撥唔係鋤頭

不過有圖影到佢揸住雪糕筒

推

咁都要差佬助攻
而家真係可以散 任務已經完成

唉 柒到無眼睇

自己唔出錯，敵人就容易犯錯

推撚爆佢

Push, btw去到折字真係好咩。。。

推!柒警令事情有意義!

多謝晒

更正 應該係水撥唔係鋤頭
不過冇變嘅係佢地一樣咁撚柒

灰衫狗
驚唔驚變七警
你對上個班有冇性你清楚過我地啦
棄暗投明係呢下啦

可能佢身在曹營心在漢

777警總事變

好撚唔專業 口罩又無 頭盔又無
克警到底仲要做幾多柒野 自己扣血

起初自己有份叫唔好圍
我錯 我對唔住前線
你地圍係有成果

寫明係個25的七警，分分鐘係自己人

所以話犬隊上下卧虎藏龍 智商無下限 沒有做不到只有估不到

講得好!

有冇咁柒

今次真係5:0啦

算唔算藏有攻擊性武器?

612 自編自導自演

原來掟磚掟鐵枝既人係警察扮既

然後速龍小隊就可以「名正言順」使用過分暴力毆打示威人士

所以有時真係唔好問做黎有咩用
好多野都係做左先會引發到有後續
嘗試下俾多d信心現場既手足 佢地有自己判斷力

有冇得告佢 有就快做
睇下警察點 拆

呢個係前線既巴打冒俾人拉既風險換返黎既戰果
今次一定要做起佢
- 文宣組要大事宣傳
- 議員正式由官方渠道質問誘導係咪警察策略, 要盧偉聰無得回避
- 必要時由民陣要記者會直接指控警察執法

今晚真係估你唔到
黑警帶頭鼓勵大家衝

我都覺，驚撚到要捐返入老母個閪度咁，原來卧底黃咗可以咁撚柒㗎？

推俾文宣組睇

排

同政府比仲係0:5
但同班狗比有機會5:0

午夜場

世事無常
估你唔L到

個水撥實係隔離esso油站偷番黎

屌睇錯

好似唔係鋤頭

變得戲劇性

水樽都係啦
所以雪糕桶同水撥都算

所以不被補，不受傷，不衝動就得，
對方智力其實好低，只係靠裝備

呢鋪真係要型要威 唔洗戴頭盔

柒到世界盡頭

推出去變國際新聞

有腦就唔會做狗啦

根本每次集結都係引緊對家犯錯，唔好再話人係鬼， 坐係屋企叫人唔好圍唔好衝。

事實就係大家都知點玩，依家又整多單

記者朋友同文宣組加油

班扮示威者嘅黑警帶嚟嘅

今次員佐級主席林蛇有咩講

文宣 來吧

個別事件

d狗無腦到咁

毅進仔智力無下限

灰狗獻頭

其實擺明收order做嘢，不過由上至下智力都係咁上下

好似話唔係扮衝wo

毅進仔個腦裝屎 咁卑劣都有 仲要被人影到曬過程同樣 仆街啦

真係俾啲毅進狗吹漲 做戲做全套啦仲捐返入個狗竇到 係咪弱智

可能佢曲線助攻

前線有 收鑊
記者 返去寫野

大家考慮休息

警覺，小心

懷疑全部都係差佬帶頭搞事 唔掛之得盧狗知架餐啦 我地唔見啦 原來私伙野黎

警隊平均智商過唔過50

而家件黑警就手持水刮 雪糕桶上警總
咁都唔係扮衝？

認真 佢唔係扮衝拎咩鳩撥水果件野 成件事根本就無撚腦

push

有冇人將條片send比bbc nyt之類既大報

人證物證都齊撚晒

真係意外收獲

唔係扮衝做咩拎咁多架生

佢係比人發現敗走既話學上次件白衫黑警就得啦
大搖大擺咁走都無比人搞

好狗香港人唔好中計
建議文宣要搞大佢
公佈出嚟畀全世界知道

未臭 唔通真係郁鳩佢咩 條傻西無撚腦

本來都有用
有啲野唔係話唔響計劃之中就冇用

我地如流水般嘅突襲嚇到佢地瀨尿
又俾社會見到我地嘅決心

今晚嘅行動係展現真正兄弟爬山精神

本身驚自己友會送頭
點知狗隻送分

煽惑衝擊警總
係暴動？
應該要坐監啦
唔使拉唔使坐？ 即係衝警總唔算犯法？

我本來覺得今次圍狗屋效果唔會大, 全部人全身而退已經當贏, 不過估唔到對家送咁大份禮俾我哋玩, 可能最近對得太多五毛係人係鬼前線嘅大概都可以察覺到

啲狗嘅陰招應該會陸續有來前線義士們兄弟爬山之餘都要保持警覺

正 楊岳橋係度睇住晒
律師講既野你無理由唔信啦

拎水樽都武器啦
呢個左右手都拎咁大件野
打撚死人咩

cable VAR

推蘋果A1

咁警察帶頭暴動算唔算暴動呀 屌你老母

如果今晚有義士比佢告
帶頭條黑警應該最大罪

其實如果要知班狗幾仆街既人
一早就會知

唔知既 影低哂 都會有人唔信 盲撐

唔好因為一隻狗敗事就打飛機好冇

今晚圍狗屋 有咩效果 有冇人答到我

咪係，做臥底可以演技咁差既咩

班狗自己撚自己狗

可能佢身在曹營心在漢呢😏😏
遞左信聽日last day呢可能
用心良苦呀

多謝警方拱手相讓最大籌碼

逆向思維咁諗 可能佢係狗仔嘅25仔呢

本身好嬲，而家笑到我，支持警察

証明日日圍佢 啲狗自然會瘋狂犯錯

呢單野一於煲大佢

或者叫黑警出黎解下畫先

又有話題

盧偉聰都鳩縮左好多日唔差在果1-2日啦

黑警千祈唔好叛變
請盡快釋放盧偉聰

驚死示威者熔左佢咁 明明走入番人群就仲好
警犬真係冇撚腦

嘩你睇！戇鳩仔呀！！

雙重臥底

圍唔一定有
但唔圍一定冇

但今晚有

大佬次次有收獲咩
唔送頭就得啦

勿分化

直頭覺得有需要將呢單嘢推去外國

咪可以擺上國際新聞囉
間接助攻 成立獨立調查委員會
咁都叫冇意義？
有時唔係剩係要make noise
令對手犯錯都係一步好棋

黑警完美助攻

一直擔心警總會出事
宜家總算鬆一口氣
敵人咁撚智障真係吾心甚慰

點解可以咁冇腦 大龍鳳都做得好啲啦唔該

推到灰衫被告暴動

唔該告埋暴動啊

“三年又三年，依家仲要我出去拎水撥”
“開門呀，我係差人”
“邊個知呀？”

而家啲警方高層真係dum曬春
大家可以翻屋企休息

屌你老母想入返去叫阿蛇黎扮拉你啦 而家咁接聽日聰聰點解釋

pish

證明 就算高牆一方都會犯錯 有權果一方都唔係無敵

盡快搵片出黎了，文宣即做野

好彩圍狗總

條友係咪平時返工打食雞打上腦 一落地見野就執左先

我明
只係想大家知道 呢個事實我地知
但好多人未必咁樣解讀
狗既犯錯已經多到數唔哂
我地屌哂鬼 大把人都唔會信
所以真係唔係一件啲咩好值得打飛機既事
唔想大家掉以輕心

例如依個post
無人扮示威者帶頭沖擊呀

sorry 可能呢排真係去到有啲灰
諗野消極咗

是日mvp

佢件衫一早寫住25

真係好弱智
行番入去話比全世界知我係警犬
仲要比記者影到曬

笑撚死

Backup 咗去pronhub

係咪自己友黎 用咁既方法幫我地

佢衝返上去總部已經夠on9
最on9係守門口嗰班人仲要開閘俾佢入

推推

屌好撚柒呀黑警

警犬可否醒小小

可以整長輩圖話黑警大壓力倒戈

多參與 少批評

寫明左啦，25仔，自已人呀

智慧真係好重要

呢位臨時演員太唔認真

原來現實真係會有呢啲情況發生

我覺得大家要諗定辦法應對

班狗應該唔會咁易坐係到俾我地煲大而佢哋唔做嘢

佢哋可能會做啲証據（例如：受傷）然後屈鳩係前線義士打鳩佢跟住佢跑返去

今晚圍得有價值

死黑警扮示威者衝
一模一樣樣

但佢踢閘踢到勁大聲 又想掉鐵馬雪糕筒
好彩有議員喺到

所以唔好成日叫人散水
對家係弱智仔黎 俾壓力佢地就好易出錯

究竟警狗智商係咪真係冇下限

佢便衣混入人群係事實
佢係示威者群到衝出黎係事實
佢拎齊架餐上警總係事實

至於故事點落去 交俾廣大市民自由發揮

專業既演員黎

推 死傻鳩

咁多記者影住
擺個世紀老烏
真係柒到

差佬可唔可以唔好咁on9

笑左，原本有劇本

p

佢入返去應該會比上面屌到反皮。。。

既然柒咗 唔撈幫返市民都叫有條生路呀
做返個人唔洗做狗

成撚日都沖出嚟自取其辱
講，黑警，今次收咗幾多錢？

now又話係想衝出來叫巴打們唔好阻塞門口
巴打們又話佢份示威者衝

好亂下

可能佢地都係變節架
良心發現 掉轉槍頭幫我地呢

推爆成個香港警察

呢個時候首要做嘅係早過對家將呢件事放上公海，唔好俾敵人有佔先機扭曲事實

錯字自膠

以前警察做臥底就係搜尋證物指證對方犯法，現在就係帶頭犯法製造證據指證市民犯法， 警察變得越來越離譜， 開始覺得個部門多餘

柒撚到無字可以形容...

煽動暴動 真暴徒

推
冇提早圍本身做唔到D咩
估唔到有人送大禮 毅進仔真係冇腦

Sorry唔覺意負皮左
幫推

便衣冇show 委任證，仲帶工具衝上警總，可以合理懷疑佢有心煽動示威者

我地唔好衝 但係要盧偉聰！

香港人加油

毅進仔好撚肉酸

都唔好話無意思
落鳩佢地面已經好撚有用啦
何況有意外收穫
所以真係各有各做 不分化

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

黑警真係搵窿捐都唔掂

多謝義士今日出戰 引到隻灰狗出來

所以咪撚再講乜乜無用點點點
有無用...有無意義未到最後一刻無人知
咪撚成日當自己係先知
隔住個mon係度打飛機

真

屌，出面嗰啲POST做乜撚嘢。
個個幫警察解釋， 幫警察作故仔， 幫警察轉移視線。
我懷疑出面有一班警察喺出面搞事。
分散焦店

一句到尾
警察煽動群眾製造暴動

我本身仲肯定梁頌恆係鬼
班狗搞一搞又令我懷疑係狗同佢夾埋幫我地

]警察做假
添入示威者做暴徒
最後被智勇市民識穿

警察冒入人群衝擊警察總部
手法低劣 想嫁禍示威者失敗
破壞警隊專業形象

唔該用多d依d字眼